威廉王子致醫護聖誕卡曝光 一家5口合照路易笑得最燦爛

聖誕節臨近，facebook近日流傳英國威廉王子一家寄給醫護人員的聖誕卡，封面照上除了威廉夫婦外，還有威廉的3名子女喬治王子、夏洛特公主和路易王子，據報威廉還在聖誕卡上親自寫上感謝字句，答謝醫護人員在疫情期間無私奉獻。

個女似老豆有啲慘

威廉後生時出名靚仔

英女皇咁正都嫌棄

個女咁大啦

關英女皇咩事？

因為威廉個女同英女皇細個一樣樣

其實係似英女皇

咁靚仔但咁後生就冇頭髮

頭髮

有頭髮個樣真係完全演繹咩叫白馬王子

爸爸基因好強大

咁靚仔又王子無頭髮好少事

英女王細個靚好多

其實係冇晒頭髮姐，樣就唔係點走嘅

珍惜仲有頭金髮食女的青春呀2位小王子

哈里唔靚仔就成頭都係頭髮， 威廉咁靚仔就咁快冇晒頭髮

似舅父

用得多精氣神

女王靚好多

三個細路個樣都唔錯呀

淨係覺得喬治性格應該冇細佬妹咁charm

點解會咁覺得?

佢個女成個男人咁撚樣

二師兄

大左d五官會靚番
女仔細個靚 大左反而會走樣

屌真係似

純粹覺得浪費咗佢個樣

路易勁靚仔

哈里依家都禿禿地

真

英文水土問題好多香港人過到去都係，我之前住過一排會，去左德國就冇事

覺得個妹岩做queen多d
喬治個feel似愛德華八世

一張相就話人樣衰
睇片好過啦，不知幾靚女

屌 笑死

最似老豆竟然係個女

但係冇威廉咁誇張，佢似查理斯王子，比較多頭髮

Kate係幾靚

公主似女皇多啲
細個係餅印

真x2

同英女皇後生餅印咁喎

相由心生
個樣好nice

佢地係咪唔慣梳頭

咁撚型

似事頭婆

一出世就係公主 慘得去邊

點解唔學朗尼
植頭髮靚仔曬

碧咸都有去植

可惜30歲唔夠就地中海

植髮唔一定有效毛囊死左就植唔到

最愛George 希望唔好走樣

咪係成個戴安娜咁樣
似威廉即係似戴安娜

眉又唔似,鼻又唔似,眼又唔似
邊忽似?

植髮有錢就無限植

都係看圖鳩噏啫

見佢啲相同片
唔係細路仔怕羞咁簡單
而係感覺佢好內向
唔charm=\=唔適合或勝任
純粹覺得佢似喬治六世

大仔崩左隻牙，個樣幾可愛喎

啲仔女走走地樣

日日用蒸溜水洗頭有冇得諗

好靚仔喎之前

冇用，英文最大問題係霧氣太重

娶個好老婆同埋娶個閪老婆既分別

屌打韓劇主角

佢係我細個時候嘅白馬王子

呢張好正

含情脈脈

呢個似老豆老母都慘

真x3

你唔講我都唔多覺

冇錯

我都想知，明明英女皇靚咁多

好似Diana

肯定無帽都幾好

雖然而家無左頭髮姐 但佢以前張相又真係幾靚仔

全英國啲女俾佢溝晒咁滯

係 呢個角度好有Diana 種感覺

Google Ad係咪會讀個post嘅內容？

英國都有＂軟水＂區，有人加硬水濾水器

鐵七

個女一啲都唔似老母

岩岩google左下 威廉真係由細靚到大勁似Diana
咁後生無哂啲頭髮好慘

似Diana

公主細細個就比人一種好有威嚴正氣嘅感覺
少左d童真 但覺得由佢做女皇應該會幾好

哩個似老母

呢三個dna都唔洗check

同棵樹咁似樣嘅

瑪嘉烈公主表示不滿

兩側同後面既毛囊通常都唔會死
D人植髮都係用依d毛囊去值

關唔關英國啲硬水事？

George適合做吉祥物
個女真係細細個已經有英女皇個種威嚴

乜水？老母都唔係靚

依張相兩邊年齡不符比唔到
但係氣質同感覺似
真係1歲左右第一眼已經係「嘩 咁似英女皇」

好似陳豪

真係好型棍 有戴妃嘅身影

藍屍

一家六口真係好似樣

咁你依家大個 等我做你王子啦BB😘

爺爺黎

點解咁撚有錢都唔去植髮

因為佢根本唔care

我唔覺得
男人多多少少都會在意
你問十個禿頭既
佢哋想唔想要返頭髮
都幾肯定十個都會答你想

我都想知

皇室唔畀咁做 任何關於外表上既改動

浪費咗佢副身家，明明咁有錢，想點植髮都得啦

兩位小王子都無老豆咁靚仔，成家都好高

好靚女

已經咁大個覺得佢地教得好好

點無限植呀
植髮要拎後尾枕D頭髮毛嚢插返去前面, 半個頭禿左, 即係要分後面一半頭髮插返去前面 咪又係疏撚個西

真係浪費曬淑敏既外表基因

淨係大英帝國既皇子公主呢個頭銜就算樣一般氣質都贏L曬啦！

職業：公主

幾時生多半打將Harry踢出第10？

唔洗見到霉根笑得幾開心

死開啦臘腸

佢d仔女會唔會好似侵侵個仔咁兩米高

咪on9啦

William 191cm, Kate 175cm
希望Charlotte 都係175-178左右好了，太高好核突
兩位小王子就幾高都無所謂

只能說爸爸基因太強大

全世界90%女都唔誇張啦

你話係就係咩 植髮都唔畀

佢老婆真係好milf

佐治皇子似外公
路易似老母多D

似都冇咩問題，只要公主冇脫髮問題，將來都會係一個靚女

似老母，你睇佢老豆完全唔得，反而佢呀爺後生又係型棍

屌你佢個女個樣好似cut左佢個仔個樣再key上去

關，英國，加拿大，好多地區都係硬水

有啲似John wick

女大十八變

皇室成員唔俾整容

係，自然亂，林作條7頭當年英國boarding school學金髮鬼仔唔梳頭自然亂，不過佢carry失敗

植髮都叫整容
係你理解能力低定點

你同英國政府講囉

呀爺後生真係不得了

查理斯王子個樣，真係又唔靚仔又冇吸引力

全英國少女夢中情人第一位你估講笑，加埋王子身份比到d女童話式愛情幻想，非一般有錢仔可做到

唔好比Uncle Joe睇到

皇妹一生情路坎坷

咁有錢仲駛care d 頭髮咩
係d 靠頭髮先搵到食既人先會care

但都可以背住戴安娜偷食

你睇大仔對腳，細個已經咁修長，將來一定好高

點解咁細個就咁撚高

好可愛睇住佢地大

賤人嚟，明明唔鍾意Diana 都走去娶佢，娶完又要走去偷食

因為卡米拉未結婚已經係隻臭雞嚟,失咗身嘅人唔畀嫁入皇宮！

因為植髮效果係 ？

諗起少林足球
「點解我咁叻仔但係就甩頭髮」

得幾歲, 放長雙眼睇啦.

佢咁鍾意卡米拉就應該放棄王位，又要王位又要愛情，成件事最慘就係Diana

係囉,明明前車可鑑喇.

皇室規矩 唔比植髮整容等等

好撚慘

因為黑白相 打扮姐

佢太貪心，希望佢呢世都得唔到皇位

好想屌佢地老母

規乜嘢矩吖，佢細佬娶個力架都得啦，禿頭植髮就唔俾

佢細佬破壞規矩唔代表佢都要破壞規矩

威廉將來會做皇帝㗎嘛

佢個仔好似好大舊咁，無乜力架味

其實硬水有冇得搞搞佢
點解呢個問題咁耐 佢地都冇諗住去處理

完全冇皇室的氣質
到時同威廉一家聚會
都分得出唔同種

睇完netflix套野都覺得呢條友on99
Bygones are bygones 凡人都係咁合埋對眼接受
冇D君主王族應有個種果斷
王位繼承應該踢佢走

生於皇族都叫慘

王子愈大愈似louis litt

係咪戴安娜o個套紀錄片？

Archie出世時有個風水師預測，Archie會同George Louis一齊長大，感情好好

咁快已經冇哂頭髮

可惜為皇室帶來禿頭基因